
# Willkommen im Handbuch!
Dies ist das Inhaltsverzeichnis. Hier kannst du jede Seite auswählen

* [PBST Handbuch](handbook/)
  * [Uniform](handbook/#uniform)
    * [Standorte der Uniform Geber](handbook/#giver-locations)
    * [Tragen von Uniformen](handbook/#wearing-uniforms)
  * [Im Dienst](handbook/#on-duty)
    * [Werkzeige anderer Abteilungen](handbook/#other-divisions-tools)
    * [Waffen](handbook/#weapons)
  * [Pinewood Computer Core (PBCC)](handbook/#pinewood-computer-core-pbcc)
    * [TPS Rechner](handbook/#tps-calculator)
  * [Waffennutzung](handbook/#usage-of-weapons)
  * [Pinewood Emergency Team](handbook/#pinewood-emergency-team)
    * [Abteilungen](handbook/#subdivisions)
    * [PET-Uniformen](handbook/#pet-uniforms)
  * [The Mayhem Syndikat (TMS)](handbook/#the-mayhem-syndicate)
    * [An Überfällen teilnehmen](handbook/#participating-in-raids)
  * [Töten auf Sicht (KoS)](handbook/#kill-on-sight-kos)
  * [Training und Beförderung](handbook/#trainings-and-ranking-up)
  * [Ränge](handbook/#tiers)
  * [Rang 4 (auch Special Defense, SD)](handbook/#tier-4-aka-special-defense-sd)
  * [Trainer](handbook/#trainers)
* [Punkte und Aufstiege](ranks-and-ranking-up/)
  * [Abkürzungen](ranks-and-ranking-up/#abbreviations)
  * [Wie man Punkte verdient](ranks-and-ranking-up/#how-do-you-earn-points)
  * [Beförderungen](ranks-and-ranking-up/#ranking-up)
  * [Tier Prüfungen](ranks-and-ranking-up/#tier-evaluations)
  * [Wann werden Punkte eingetragen?](ranks-and-ranking-up/#when-will-points-be-logged)
  * [Selbstständiges Training](ranks-and-ranking-up/#self-trainings)
* [Befehle von Tier 4's und Trainern](training-hosters/)
  * [Mögliche Parameter](training-hosters/#possible-arguments)
  * [Welche Befehle werden meistens in Trainings benutzt?](training-hosters/#what-commands-are-generally-used-in-trainings)
  * [Vorschläge für Aliase](training-hosters/#suggestions-for-aliases)
* [Die Einrichtungen](all-the-facilities/)
  * [Pinewood Computer Core (PBCC)](all-the-facilities/#pinewood-computer-core-pbcc)
  * [Pinewood Space Shuttle Advantage (PBSSA)](all-the-facilities/#pinewood-space-shuttle-advantage-pbssa)
  * [Pinewood Research Facility (PBRF)](all-the-facilities/#pinewood-research-facility-pbrf)
  * [Pinewood Headquarters (PBHQ)](all-the-facilities/#pinewood-headquarters-pbhq)
  * [Pinewood Builders Data Storage Facility (PBDSF)](all-the-facilities/#pinewood-builders-data-storage-facility-pbdsf)
  * [PBST Training Facility (PBSTTF)](all-the-facilities/#pbst-training-facility-pbsttf)
  * [PBST Activity Center (PBSTAC)](all-the-facilities/#pbst-activity-center-pbstac)
  * [PBST Hub (PBSTH)](all-the-facilities/#pbst-hub-pbsth)